住公屋好冇安全感

阿叔對呢啲野唔熟，想問會唔會住住下公屋比政府回收冇地方住?

就算你人工高好多都好似罰你租 除非真係資產多得好犀利
你係點驚法 好撚有錢但係住公屋?

如果犯左國安法呢?

有監坐Lo
一係直接去下一世

邊有可能 公屋咁多人情味
樓主扮公屋仔 五毛分化狗

quit公屋

狂loop呢個新聞仲咩？

一齊loop

長實旗下荃灣海之戀第七座單位的業主張先生表示，數日前到澳洲旅遊，今日突然收到管理處通知單位有水滲出，於是致電母親上門了解，其打開門一看，赫見「滿屋都是屎」，並傳出惡臭。業主環視一周，屎水由廁所的馬桶如同以「噴泉式」湧至房間和大廳，所有傢俬和地板都沾污糞便，當中亦混雜廁紙，連浴缸都出現一缸屎水，見狀立即通知管理處。